有冇手足同我一樣 完全儲唔到錢

月入13000

支出：
MPF 650
平日早午餐 5000
假日消費 3000
保險 1200
Gym 2300
供iphone x 550
卡數 min pay還緊舊年碌卡買果件supreme 雪山

利申行路返 5分鐘路程

又撚直必腸

保險， gym cut 左佢啦

月入70000

支出：
MPF 1500
早餐 2000
午餐 4000
下午茶 6000
晚餐 10000
假日消費 0 (留係屋企)
保險 8000
Gym 比人呃左每個月供緊 5000
P&D 課金 15000
賭波 40000

做Gym個教練叫yoyo?

Ching下次一齊賭

月入14000

支出：
MPF 300
早餐 180
午餐 600
晚餐 300
交通費4000
交租7000
家用80

每月儲得千幾

我個人覺得gym 保險 iphonex 同supreme冇呢個需要，你又唔洗俾家用，已經好好啦

Iphonex都要供

想知gym點用到2300咁多

簽左長約 果陣中左消費陷阱

ching做gym平左
記得你以前做gym4000

樓主月入一百三十萬

假日消費 減少d 快d還完d卡數

gym，完合約就唔好再簽啦

iPhone用多年先換

保險買左d咩？

搵1.3M算係咁